【轉移海外戰線】記住千祈唔好探望中共同港共官員家屬親戚呀

各位手足，知唔知其實中共同港共官員又好多家屬親戚係嗮加拿大、澳洲、英國、澳洲、同美國？

家陣武漢肺炎隔離咗咁耐，班家屬親戚就實係好悶嘅啦，我哋手足其實係咪應該探下人地，多謝下黨嘅恩惠，招呼下班幹部住喺海外嘅屋企人同親戚，尤其係啲讀書辛苦，留學西方嘅仔女呢？

記住記住，千祈千祈唔好拜訪班中共同港共係海外嘅公司、家屬同親戚，包括淋病重係海外嘅嗰個仔呀！

話時話，聽講十字弓／弩射得唔係幾大聲下，當年被懷疑親共嘅入境處處長梁銘彥，佢個女兒梁詩瀚就係喺佢讀緊個間加拿大溫哥華嘅大學道，畀人用弩殺死咗，到而家都重未偵破。

唔係真係有死士呀嘛？

唔需要死嘅，首要目標應該係打理下佢哋家屬、親戚、同埋統戰部有關聯嘅公司啲資產啫，至於送唔送返佢哋終就視乎啦。

推

推文

咪痴線到搞人地啦！